其實腳指甲隔離果粒咩黎？

剪得 但又會生返出黎
剪太入又會痛
粒野係咪跟一世

好似南方人先有